攬炒的好處：你估係平民定利益集團捐失大？

眼見好多人對攬炒都有唔同意見，我淨係想指出以下呢一點。

平民無實權無利益瓜葛最多咪換美金日元避險；反之權貴階層如果要徹底徹離香港唔知要捐失幾多利益呢(特別係中共班仆街)

點解打擊經濟會係直擊要政權要害？因為經濟好壞其實係實際直接咁影響班利益集團既利益；反觀平民會分享到經濟增長既成果咩？哈哈哈！

古有彥語，置之死地而後生，我相信正正就係當今香港既情況，無論今次運動最終會發展成點，香港都一定要死一次，先有可能浴火重生。

If we burn, you burn with us, much more

721

大家一齊推721，香港個營商環境已經絕對唔安全請多多向外宣傳

仲有和理非要發動佔商場啊

天人都有講，只有破壞後先有再生
日本動畫宣揚左唔少理念比香港人

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

連登仔 改不了吃屎

支持大洗牌

打啱個字有冇咁難...
每日都有post標題打錯字

sorry

咪講佢地損失大到時炒晒你地冇工開一齊死

721!

721 鄉黑合作
啲黑社會隨時入你鋪頭打劫都人理

講得冇錯

不要說攬炒, 試著說將經濟撥亂反正

唔小心真係唔好意思

咁講啦，好撚有錢嗰班就算身家縮水十倍都係好撚有錢，
最大捐失係稍為有錢享受緊收成期嗰班，窮人反正一無所有，怕啲乜？

捐你老母失
損失

佢蝕一半身家都係大魚大肉 你無工返就生活唔到 點比

無錢，我當大家跌一成錢，窮人依然係窮人，有錢人就係身家大縮水一成

咁就睇下你窮成點，當你月搵1萬變搵9千，買嘢要諗過度過。
有錢佬月搵100萬變搵90萬，可能只需買少架車。
所以我覺得唔好高估經濟打擊對某些特權份子嘅效果，美國肯凍結佢哋資產還好，萬一唔凍結，真係要諗其他方法打擊佢哋。

推！

係而家個危機下經濟下滑已成事實，政府亦只會用經濟牌去綑綁香港人，但問心經濟好時香港人會有得益咩，香港庫房d 錢根本就唔屬於香港人

香港必須置之死地先有可能撥亂反正！

Push

最正確concept 係，咁點解唔係叫政府解決問題係叫示威者停，問題唔係攬炒，係政府睇住你班仆街死都唔答應5大。

我覺得要停止窮人先係示威者呢個concept 好多出黎既都係專業人士

但我同意攬炒既 至少最頂層既權貴走唔到資
我地換美金現鈔容乜易

Agger

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

呢樣野講到口臭

721煲大佢

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

呢廿年政府政制傾去大財團搞到星斗市民日做夜做做嘢都未能夠安居樂業，依家示威者只是和平示威了兩個月就話影響到星斗市民搵食影響香港經濟，中國香港真係不知廉恥

推

721元朗恐襲！

咪就係，仆佢個街，一齊攬炒啦屌你老味香港利益集團

二選一策略做主導，另一項為輔助：

1. 採用經濟制裁方式跟政府抗爭，進行罷工罷買，減少購物，不去大商場，撐小商戶，直至樓價和租金下跌，由商界和大衆市民給政府壓力回應訴求

2. 武力升級了以達到政府正面回應訴求，採取更多快閃行動和勇武鬥爭，而風險是政府靈還不靈，甚至有可能出動解放軍令香港經濟急劇變差

1 或 2， 投票吧！

從721元朗事件已經睇到香港唔再安全，請所有外資考慮員工安全立即撤離

我冇餅食唔緊要 最緊要班仆街都冇餅食

攬炒
#721

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

去搞鳩中資！對準政權！